# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-19 17:10-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-01 09:39-0400\n"
"Last-Translator: Yuan Chao <yuanchao@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0rc2\n"

#: activity/activity.info:2 constants.py:112
msgid "Record"
msgstr "紀錄"

#: constants.py:113
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: constants.py:114
msgid "Video"
msgstr "影像"

#: constants.py:115
msgid "Audio"
msgstr "聲音"

#: constants.py:116
msgid "Time Lapse"
msgstr "時間長度"

#: constants.py:117
msgid "Animation"
msgstr "動畫"

#: constants.py:118
msgid "Panorama"
msgstr "寬景圖"

#: constants.py:119
msgid "Interview"
msgstr "訪談"

# TRANS: photo by photographer, e.g., "Photo by Mary"
#. TRANS: photo by photographer, e.g., "Photo by Mary"
#: constants.py:121
#, python-format
msgid "%(1)s by %(2)s"
msgstr "%(2)s 拍攝的 %(1)s"

#: constants.py:122
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: constants.py:123
msgid "Recorder:"
msgstr "紀錄者:"

#: constants.py:124
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: constants.py:125
msgid "Tags:"
msgstr "標籤:"

#: constants.py:126
msgid "Saving"
msgstr "儲存中"

#: constants.py:127
msgid "Finished recording"
msgstr "已完成紀錄"

#: constants.py:128
#, python-format
msgid "%(1)s hours, %(2)s minutes, %(3)s seconds remaining"
msgstr "剩餘 %(1)s 小時 %(2)s 分 %(3)s 秒鐘"

#: constants.py:129
#, python-format
msgid "%(1)s minutes, %(2)s seconds remaining"
msgstr "剩餘 %(1)s 分 %(2)s 秒鐘"

#: constants.py:130
#, python-format
msgid "%(1)s hours remaining"
msgstr "剩餘 %(1)s 小時"

#: constants.py:131
#, python-format
msgid "%(1)s minutes remaining"
msgstr "剩餘 %(1)s 分鐘"

#: constants.py:132
#, python-format
msgid "%(1)s seconds remaining"
msgstr "剩餘 %(1)s 秒鐘"

# TRANS: 7 photos
#: constants.py:133
#, python-format
msgid "%(1)s hours"
msgstr "%(1)s 小時"

#: constants.py:134
#, python-format
msgid "%(1)s minutes"
msgstr "%(1)s分"

#: constants.py:135
#, python-format
msgid "%(1)s seconds"
msgstr "%(1)s秒"

#: constants.py:136
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: constants.py:137
msgid "Stopped recording"
msgstr "停止紀錄"

#: constants.py:138
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: constants.py:139
msgid "Timer:"
msgstr "計時器:"

#: constants.py:140
msgid "Duration:"
msgstr "長度:"

#: constants.py:141
msgid "Immediate"
msgstr "立即"

#: constants.py:142
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: constants.py:143
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: constants.py:144
msgid "Add frame"
msgstr "增加畫格"

#: constants.py:145
msgid "Remove frame"
msgstr "移除畫格"

#: constants.py:146
#, python-format
msgid "%(1)s frames per second"
msgstr "每秒%(1)s格畫面"

#: constants.py:147
msgid "Quality"
msgstr "品質"

#: constants.py:148
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: constants.py:149
msgid "Best"
msgstr "最佳"

#: constants.py:150
msgid "High"
msgstr "高"

#: constants.py:151
msgid "Low"
msgstr "低"

#: constants.py:152
msgid "Large file"
msgstr "大檔案"

#: constants.py:153
msgid "Small file"
msgstr "小檔案"

#: constants.py:154
msgid "Silent"
msgstr "靜音"

#: constants.py:155
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: constants.py:156
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: constants.py:157
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: constants.py:158
msgid "Click to take picture"
msgstr "點選拍攝照片"

#: constants.py:159
msgid "Click to add picture"
msgstr "點選增加照片"

# TRANS: Downloading Photo from Mary
#. TRANS: Downloading Photo from Mary
#: constants.py:161
#, python-format
msgid "Downloading %(1)s from %(2)s"
msgstr "下載 %(1)s 自 (2)%s."

# TRANS: Cannot download this Photo
#. TRANS: Cannot download this Photo
#: constants.py:163
#, python-format
msgid "Cannot download this %(1)s"
msgstr "無法下載 %(1)s"

# TRANS: Save Photo to:
#. TRANS: Save Photo to:
#: constants.py:165
#, python-format
msgid "Save %(1)s to:"
msgstr "將%(1)s儲存到:"

#: constants.py:166
#, python-format
msgid "Your %(1)s is full"
msgstr "%(1)s已無剩餘空間"

#: constants.py:167
msgid "Journal"
msgstr "日誌"

#: constants.py:168
msgid "USB"
msgstr "USB隨身碟"

#: constants.py:169
msgid "SD Card"
msgstr "SD記憶卡"

#: constants.py:170
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: constants.py:171
msgid "Free space:"
msgstr "剩餘空間:"

# TRANS: 7 photos
#. TRANS: 7 photos
#: constants.py:173
#, python-format
msgid "%(1)s photos"
msgstr "%(1)s張相片"

#: constants.py:174
msgid "Bitrate"
msgstr "流量"

#: constants.py:175
msgid "Maximum Bitrate"
msgstr "最高流量"

#: constants.py:176
msgid "Minumum Bitrate"
msgstr "最低流量"

#: constants.py:177
msgid "Manage Bitrate"
msgstr "調整畫質流量"

#: constants.py:178
msgid "Border"
msgstr "邊緣"

#: constants.py:179
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: constants.py:180
msgid "Frames"
msgstr "畫格"

#: constants.py:181
msgid "Automatic keyframe detection"
msgstr "自動關鍵格偵測"

#: constants.py:182
msgid "Force keyframe"
msgstr "強制指定關鍵格"

#: constants.py:183
msgid "Keyframe frequency"
msgstr "關鍵格頻率"

#: constants.py:184
msgid "Keyframe minimum distance"
msgstr "最短關鍵格間距"

#: constants.py:185
msgid "Keyframe threshold"
msgstr "關鍵格臨界值"

#: constants.py:186
msgid "Noise Sensitivity"
msgstr "雜訊感度"

#: constants.py:187
msgid "Quick"
msgstr "快速"

#: constants.py:188
msgid "Sharpness"
msgstr "清晰度"

#: constants.py:189
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#~ msgid "Best quality"
#~ msgstr "最佳品質"

#~ msgid "High quality"
#~ msgstr "高品質"

#~ msgid "Low quality"
#~ msgstr "低品質"

#~ msgid "Your disk is full"
#~ msgstr "
